人在美帝國，可以買咩做手信？

侵侵帽

美國邊度先

Coke

美金

女

美國果啲牛肉乾勁正

Washington

玩具槍

make america great again 系列

Tim Horton 朱古力粉

DC Brau Tees

Harley-Davidson

又唔係加拿大 買tim記做咩